有冇人鍾意FUL住MASK行街

又舒服,又遮光
一塊都係幾蚊

1/5

邊度有得買掛耳mask
我都想出街Fu!

2/5

3/5
遮面遮光

4/5

乾左要換

5/5